終於知點解蝗抽中祖記係保送 但疤抽中羅馬唔係了

出局啦疤狗

真相大白

巴沉冤得雪

原來真係無保送

知道了

疤狗

巴狗是無辜的

兩球高波+12碼 唔計！

球王？